林奠請入

林奠係fb表示
香港的防控疫情工作堅持以科學為證及理據為本，以目前共95宗確診數字看，措施是有效的。

你個八婆我同你講
香港之所以感染率低
係因為我哋係全世界最唔信任中國嘅既地方
由佢一爆出依單野我哋就搶口罩瘋狂文宣高度戒備
有今日嘅數字都係全賴我地香港人嘅努力
你wfh就咪撚喺度搶功勞
之後笑我哋嘅其他國家而家賴哂野
都係因為佢哋信中國話低死亡率
所以香港人我地要繼續團結

Sorry for太撚激動1999

Push

唔該幫手加塊樹葉喺個咀度